蘋果網頁有重大更新！

14.4k modem 年代

On 9 仔，係你部機比人偷緊資料download 唔切個page ，你知唔知依個世界有cdn host static content，你點load 都爆唔到佢菊花

用an嘅人都係柒柒地

你上網慢咋

你反應慢咋 蘋果整完啦

屌你啦 WI-FI BLOCK7左炸
公定地方 上JAV TAOBAO RATUKEN 有時都會咁啦
見識少真係死症 戇鳩鳩咁

會唔會淨係block css block d 唔block d 呀
屋企wifi 黎架
你就戇鳩鳩

弱智仔典會知咩叫cdn

樓主用緊咩垃圾電話